媽子好開心咁同我講有口罩啦

之前一直都搵唔到口罩買
呢幾日我街都唔敢出因為真係所剩無己
啱啱我全家都清潔緊屋企
突然我老母好開心咁同我講
我：
媽子：

：有口罩啦屋企
：下，樓下消毒藥水都冇喎，你買到？

之後我真係見到成盒口罩係枱面，但係就覺得盒口罩怪怪地

：盒口罩係邊度黎架？
：啱啱執屋搵返出嚟，應該係沙士嗰陣剩低，用住先啦

咁我想問下到底用定唔用好..

抹乾淨囉
真係冇晒嗰陣, 都叫做好過冇...

以毒攻毒姐

十七年前既口罩

唔得 會過期 仲要成十幾年前

剪開睇下 加噴水試試 如果ok就應該用得

文物

睇盒口罩又好似乾乾淨淨咁，但係唔知心理定係咩，硬係覺得帶上去有陣味

有冇相

沒事兒

同我老母一樣
佢今日係櫃桶搵到啲舊時代口罩
唔知放咗幾耐...
但我覺得好過冇

呢d野不用也會報銷
唔係點會有日期

獨立包裝/未開封 = 可以一戰
開過或者個盒通晒窿 = 不了

冇都要頂住先

圖

賣比藍屍啦

叮一叮佢先再用

圖都冇張 0分

好過唔戴

唔計日期，靚嘢嚟

過期美國貨 都好過二手支那貨

我今日都發現屋企盒口罩過咗期成年

頂住先啦

真 岩岩比人cut單

靚野嚟㗎喎

但係盒野好似冇寫日期， 咁我用唔用好

冇哂就照用啦

家傳之寶

真係無哂先用啦

Amazon??

你阿媽識玩vintage啫

屌我屋企廢老弱智㗎
有啲濕鳩親戚送垃圾救救mask比我哋，我話唔要，畀埋屋企廢老睇救救mask係黑心口罩嘅片
點知老母照攞囉屌佢老母弱智㗎明知係假貨都重攞都同佢講咗唔好囉！佢唔理我
屌佢老母仆街弱撚智㗎
我盡曬力買真貨口罩反而畀人鬧返轉頭⋯⋯

我老豆都係咁 想問呢隻係咩黎

賣畀藍絲
再用筆錢買日本貨

好過用紙巾遮面少少，防塵防花粉

扮日本貨既大陸貨
質量自己剪開黎睇下

大掃除用既口罩

我老母都係屋企搵到03年口罩
有福了

用

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

未開過我諗都ok

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

過期
用左會有少少心理作用
可能就咁你個身體俾你呃左 咁你就唔中武漢肺炎

但係你已經知道左

質量要磅吓先知喎

我屋企都有沙士遺物
過晒期，像筋都冇彈力唔用得架！
擺到真係冇個時先考慮喇

媽媽

口罩好似得五年保養期

口罩保存期3-5年到，但無晒都要用嫁喇

啱啱睇屋企盒大陸野 2022年

我屋企都揾到盒沙士時買落既n95

我都摷返沙士時嘅己入口罩出嚟

不過嗰啲繩已經乾曬

一拉就斷

來佬野 應該點都好過大陸野

冇既話可以頂住先

我屋企過期十幾年medicom/CSI 照用 橡筋又無事又無脆化
未過期個d留曬俾長老 買到先replace

正野黎

大陸野唔好用啦

好多黑心口罩 假口罩

咁咪比老母用囉
叫佢一次用2隻安全啲

頂撚住檔先

sor 9 質地

啱啱戴咗一次硬係覺得有陣味
真係唔知係心理質素定係真係有陣

認真
盒野連獨立包膠都冇
驚真菌感染戴耐咗變皮膚病

老實講，我覺得好多人係戴緊03年買落既口罩
如果唔係點會全港無啦啦咁多人買到口罩

咩貨都好，擺成17年點都死啦

過期好過無

唔好用，留返俾個孫

無濕過水還可以接受
ASTM Level 1就唔算好靚架啦
保存妥當照用可也

問過啲做代理嘅sales
其實如果無發毛，保養得好其實係用得嘅
只係過左期嘅話廠家就唔保證個質素仲可以keep得好，而最要係條橡筋有機會老化，咁就好難包實。
反而n95就過左期最好唔好用，因為中間用來過濾嗰層野嘅物料會解體。
如果你真係要用，新睇下佢有無發毛(最好剪開一個睇下中間嗰層係咪都仲好新淨），同拉下條橡筋仲係咪夠力無一拉就斷/變鬆，如果無事咁頂住先應該總好過唔帶嘅 btw 隻牌子好野來，只係3M出名啲咁解

Damn true

又幾靚仔

照慳住用，有地方買口罩先出去

我有件過期支那貨

無發霉嘅可以一試掛

其實我用同睇落都冇乜嘢，好似係新咁添，我初初都驚條橡筋一拉就斷，但係又冇事無鬆

屋企有呢隻但製造日期係2013年，仲用唔用得？

執屋得兩盒沙士遺物都要用住先

好過無

開左有6個月保存 有膠袋有五年期

其實之前去藥房單買一個都唔知幾時做

同連豬杯紅酒一樣

Made in USA

口罩會過期既咩 死物黎
滅左活有套封住應該無事啦下話

我個隻唔係獨立包裝

啫係冇撚用

2015表示用緊 望落表面無變色/發霉，條帶仲有彈性就照用住先啦

最怕中間嗰層發左毛或者已經嚴重老化而自己唔知啫呢啲要剪開佢望先知
如果仲係同新嘅差唔多咁其實係買唔到新貨時頂住先應該仲可以嘅

如果要用救救，我覺得過期好啲

好東西黎 照用啦

冇既頂住先啦屌⋯⋯

剪開睇下無發毛就照用啦
點都好過無掛

咁Watson點入口?

獨立包裝？
獨立應該用得？

靚過啲二手口罩

我都唔清楚，係屋企搵返出黎，可能之前有人送比父母

個期限只係廠商預計9成9可以係嗰段時間keep到唔變質啫，過就唔係話即時會失效，只係佢唔再保證會唔變質
到真實用時會唔會變質就case by case 呱

另外17年前 一定冇武漢肺炎
好事來

依家d中國制 都唔知會唔會源頭中毒

誠仔自己有貨運公司 要運返黎有咩難度

博士話外科口罩儲存期限約5年

我阿媽 之前有幾盒 當垃圾 送晒去堆填區

我阿媽都搵左盒幾年前嘅口罩
獨立包裝 聽日買唔到誠哥就要用

好過冇

無都要用住先架喇

好過冇啦

仲老過某d 連登仔

但依家好多人都買唔到
平時無咩大事 自己唔係要經常出入醫院的話
好少人會成盒口罩買

希望樓主有命傳畀下一代

我屋企冇口罩 都係用緊03年個啲

留番如果真係冇哂又必須先用。

樟腦味?放係櫃太耐

Watsons唔經SF，唔經郵局

屋企有袋sars留低擺到發左霉嘅n95

真菌吸入都好大鑊。

屌

呢隻amazon之前有 貴野黎

條鐵線生左鏽未

CSIdel post la

藍絲果然係弱智
我真係冇嘢好講
Natural selection
自己只係敢用自己買嘅聽日再去屈臣氏再入過

有錢有自己當地agent咪等於無問題
好似日本咁佢可以選擇經其他地方, 特別係台灣, 上海

前兩日去拜年
我問我呀婆有冇口罩
佢又係好自信咁同我講有呀！
佢一拎出黎我見到啲接駁位黃哂
問佢擺左幾耐
佢話好似擺左一年
我叫佢掉哂去

一直用緊
暫時未死

仲有幾盒喺屋企

我上個禮拜都係用沙士果陣嘅口罩 條繩發黃加部份口罩甩繩 但無計 都要用住先

有新貨咪戴新貨
冇貨唔通唔戴咩
過左期係影響左防水性
但係咪防唔到水就唔知啦
巴打早日買新貨

照用
你買到新咪掉咗舊

我都搵到沙士時期嘅n95，仲要個罩寫住殘體字

唔要比我

笑死 我都有 利申 2x 歲 有盒12.5 嘅口罩

目測檢查, 戴完check下無甩就用住先
好過無

Ancient Artefact

用住先啦

同我屋企用緊個隻一樣
靚野黎

頂 +1
最煩係佢無寫幾時過期
點記得幾時買呀

係囉
嗰包口罩連生產日期都冇
雖然係獨立包裝......

我老豆都有支酒精搓手液 係沙士嗰時買

作為兒登仔嘅樓豬竟然冇事先準備好一車口罩倒賣俾你老母，真係垃圾

日本係郵政爆晒倉
要慢慢排隊上機唧

同埋誠哥呢啲世界各地本身都有supplier
無位嘅搵forwarder用高價買機位咪得

咁耐都冇封塵

樓豬你盒野好野黎喎(如果未過期)
咁講啦，如果你真係一個都冇，咁有呢盒就絕對好過冇既
話時話我都有d SARS既口罩未掉

你學生定返工？如果唔係返工其實唔出街就ok。
另外你搵朋友幫下手啦，借住盒先
最好就叫到去旅行既fd幫你買

放落洗衣機洗一洗就ok

真係唔知口罩都有expiry date

剪開試一個先啦

如果發左mo就咪制喇

我屋企都係，有盒sars 時期口罩， 有發毛但都要用住 。

我屋企都搵到盒11年前豬流感買既小童口罩 冇得揀既情況下照用

香港咁潮濕 分分鐘有霉菌
有up味嘅話寧願包多兩條頸巾

用緊2009年 ...

表面噴層納米塗層可能有用

其實都係頂下飛沫，空氣中既冠狀病毒太細粒口罩都擋唔住。

經歷過沙士嘅口罩
有加成

咁撚多人十七年唔掉舊野

個人認為
示威咗咁耐
好多人都有一兩盒口罩以備不時之需

日本郵政官網淨係話會遲冇話唔收空運貨喎，你有冇source?

我屋企都有
今個星期再唔到貨/買唔到就要開嚟用

唔要攞黎，我屋企得返2個

我都有盒沙士時期嘅口罩
買唔到罩 已經用緊了

我屋企都有一盒
耳像繩有小小發黃
用過冇味

我屋企都有, 03年個陣買落好多盒

仲有蒙面法嗰期買咗一堆

Push

有金屬成份㗎 咁玩啦

做個 水TEST 先啦

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

你知唔知口罩都會過期

我屋企人都有盒口罩過咗期5年 都唔知用唔用好

冇嘅時候都要照用啦
我屋企都有幾盒2014年過左期

咩事咁多人口罩當紅酒咁儲........ 82年口罩真係好用D? 今次買左會唔會2046年又拎番出黎問同一條問題

用 驚閪

口罩好似shelf life 有五年
Anyway, 應該有好過無

唔好用呀，
有毒㗎，
俾我我幫你丟咗去。

有都好過無啦
至少有野擋住口鼻

上網查過話過期口罩過濾功能會減退，但係對阻擋飛沫都算effective

Keep得咁好，應該豬流感嗰陣嘛？

會過期
但有好過冇掛我估？
定係其實有反效果

因為我而家用剩幾隻
又比我揾到幾盒三四年前既
唔知用唔用得

我的酒精搓手液都係上次SARS 留下，係office ,聞下還有酒精味，今天無茜用來抹臺，但心裡就好感慨，SARS plus++ 又來了。。。。世事無常啊

酒精唔會過期但其他成份就唔清楚

2盒大人，thanks

我反而唔明點解咁多人連一盒口罩都無
12月已經知有肺炎嗰陣度度都有得買

crosstex好嘢黎

照用啦，有得用好過無得用

用咗第一個後要扔時先剪

品質一定好過而家部分藥房買果d

又係csi

咁你咪會接觸到最外面個層，好多菌嫁

後備囉......

洗手 洗手 洗手

巴打保重

有冇諗過正苦係想用口罩分化我地

有個護士朋友好似有講
呢次個病係用飛沫

防花粉既可以暫頂，但要換得好撚好撚密
因為他擋得住飛沫但會滲

所以真係冇醫療口罩逼住用花粉口罩既，要勤d換
至少好過冇

乾淨過啲濕鳩藥房啲散裝

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

如果第一層 係防水 都冇問題嘅

少d出街

口罩無expiry day架喎 乾淨咪得

我前排都有用
未死

口罩都有得時代革命

我前幾日都係個櫃搵番沙士買落嘅口罩
不過係小童口罩

冇得揀 上網d口罩未到 假野但剪開都有3層 頂住先

留名等睇樓主防左WARS但中SARS

毛菌唔會死人既... 噴少少酒精消下毒

點解咁多人會冇口罩
定從來冇去過遊行集會

屌你正呀喂
你老母嘅家傳之寶

好野黎

懲教處製造？

老實講個個公務員家庭都有啦

好多人包括我係買可洗口罩去集會遊行

戴住聽日去排屈臣氏囉

照用啦 非常時期

口罩本身一戴上去時係有少少味

1月頭開始用過期口罩到而家
唔係心理作用 係真係有陣味嘅

我都考古到四盒sars年代口罩

啲阿媽唔肯扔呢家就到佢地打飛機
「如果唔係我留返 你呢家用都無得用丫」

屋企有十盒 七八月個陣用左一半

其實有

2003 SARS X 2020 SARS

50賣比我

呢個真我老母仲好撚興奮咁話用到一兩個禮拜

我都搵到盒
用晒而家嗰啲我應該都會用

咪撚on9
係會連飛沫都擋唔到架

屌你老尾依家仲有人覺得飛沫係講緊一patpat嘅口水？打乞痴噴出黎嘅飛沫可以去到3微米咁細粒，過左期嘅口罩係可以擋唔到呢個size嘅微粒

好野黎，唔要俾我

口罩都會過期架

當去到真係無既時候，戴左好過無，有得揀緊係揀未過期啦。

唔係戴左好過無
係一定要有

我預見到無正常口罩既日子，冠狀肺炎核武級病毒都出到黎，無野係無可能。

如果我有過期口罩，我就唔會掉曬佢，到真係買唔到口罩時都頂一頂先，我份人就係禁悲觀。

好

抗疫保命
推翻暴政

用啦 我都用梗沙士個d

過期點都好過二手

呢個post點解好似好有既事感

屋企有一盒2009
如果到時用到冇哂都唯有照用

我都有一盒09

該來的, 總會來

口罩5年期限，唔好用啦，戴完都冇用

結果屋企有幾包冇得用既海綿口罩

有得用好過冇